世界杯後,阿根廷有美斯1勝1和3負,無美斯4勝1和1負

唔計

唔講埋我朗? 冇咗某人嘅葡萄牙真係好勁

點解講美斯要講埋阿朗

講咪講囉

真是唔過2頁

冇所謂啦 對強隊貝迪斯帽子戲法就夠

[/quote]

友誼賽就出黎
世界盃同外圍賽嗰期無聽盲反出過聲

輸隊友

無賤朗 歐國聯入4強
有賤朗 歐國杯外圍賽失分

Alex

Alan